有無人搵唔到工一排 家下申請緊綜援

之前已經痴痴地線 拎緊
不過早排又做番野
家下又比人雞左 問社工 可以快啲排我拎番
有人想申請老綜 我可以幫下你地